陳雲: 新加坡官員罵「香港人」, 罵得好. 「香港人」是賤格、卑劣.

呢D人可以自認本土派?

美國媒體：請不要恥笑「香港人」搶購日常用品

當年落選
佢已經詛咒全香港人俾天火燒啦

陳雲落地獄啦

魯迅都成日批判中國民族劣根性，批判本身就逆向認同係民族共同體一份子

口交部仲唔發言話人說三道四

陳雲：口罩、皮膚與美容，接兩日前的貼文。皮膚需要呼吸的，這個眾所鳩知。鳩戴口罩超過一個月，影響皮膚，面部細胞分開上下兩截，不單只是兩截色咁簡單，而是上面呼吸容易，下面悶熱潮濕，塊面扯開兩半。形成暗瘡、雀斑，長期會有無法逆轉的壞皮膚影響，而且是在面部。現在的很多不明來歷的劣質口罩是帶菌的，而且很多來自充滿古怪東西的熱帶國家，如果有惡菌而你戴到五月七日（武漢肺炎病毒的約滿酬金支付日），會毀容。
即使是外科醫生，也只是在手術室或醫院工作的期間戴外科口罩。
沙士、武漢肺炎之類成為風土病，將長久存在，香港黃絲繼續聽香港政府微生物學家講，戴口罩戴到落棺材的一日啦。醫生公會叫你只是有需要才戴的。
嗱，陳雲叫你唔撚好鳩戴，你一定要戴，先顯示自己叻嘎。

講事實同係唔係本土派有咩關係？

點事實?

香港人搶購日常用品, 唔代表香港人賤格, 而係代表香港人不信任政府

天道打柒佢

可唔可以唔好再貼佢

好在國師係中國人

依家仲做唔到大三罷的香港人
唔係賤格係咩

黃洋達 : 熱狗千萬不要參與罷工.

陳雲根：鳩up
羅致光：鳩up + 月入30萬

收嗲食藥啦 柒頭皮

咪就係
咁多個月發生咁多事
源頭都唔政府唔可信
依加就幫個邪惡政權spin落市民到？
咁樣叫本土派？
邊忽本土？共產黨b隊就似樣d

共諜

屌原來陳雲真係咁講
on9到以為係仿作抽水

樓主唔post佢啲嘢出嚟根本冇人會知佢講乜

搶購係盲目掃貨，有必要咁做？結果咪就係羊群效應，自製恐慌囉。
政府on9你跟住佢on9?

唔信個專家唔通信你個青山院友咩

如果係鬧班無腦廢中廢老既話其實鬧得幾好
不過一野套哂落全香港人到就有問題

你自己咪又係上網搶口罩
有咩好得戚